「突發」迴旋處司機接受訪問，解釋點解兜黎兜去，原來部車壞左

行唔到直線

以為佢會話好似林鄭咁淨係識兜圈

好高質

推

高質

勁

有料到

高質，推

多謝呢位車手!
大熱天時都渣電單車幫手

咁樣答真係正

so well said

高汁

邊位巴打出來自首啦
想幫你含

高質到爆

ching ho ball

神回答！

多謝你啊手兄

秒答

佢曬到紅哂
多謝你呀香港人手足

答得夠精警

駕車醉左，行唔到正線

大熱天時好辛苦的，巴打好波

好撚型

駁唔到

cls

笑死

巴打加油

真係辛苦佢啦, 46都有冷氣, 佢26真係曬到仆街

司機

高手在民間

呢位師兄講得真係好...

Push

好勁..

好正

真香港人

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

我部車行不到直線

成34度今日。注意安全呀

都是學支那支匪嘅語言偽術